咁多位女朋友 醒路啦

我有兩個男仔fd 佢地都有女朋友
其中一個 會有意無意無啦啦無撚端端 同你講曖昧野

另外一個 會等女友訓左 係撚啦啦打電話黎話要 談心

屌你老味 有女友就檢點啲啦

佢地都係人地睇落覺得好仔嘅男人 又話佢專一 話佢忠誠
我就唔撚信 佢地會將同我講嘅野同佢地自己女朋友講

忠咩撚野誠呀
如果我男朋友 趁我瞓咗 打比其他女講心事 / 講曖說話

我一定嬲撚到仆街
所以話冇一個男人唔想出䡄
只係睇佢 會唔會做

醒路啦 各位女朋友

咁你有冇接受人地同你談心？

有女朋友搵男性朋友傾下計都唔撚得痴線

邊到鄉下？ 醒咩路

係啦係啦
全世界男人都會出軌啦
滿意未？

睇黎樓主好撚正

有 但我係果啲講野好冷好直接果啲

我係女仔

你幾歲？醒路都唔撚得？

咁大反應做咩先
唔通你又比女朋友誤會過

醒水加睇路

Yes

一係睇路 一係醒水
第一次聽人撈埋黎講

請善用起底功能

起底功能有咩問題

冇女朋友

咁希望你有女朋友嘅時候唔好咁做
做十個都冇一個嘅 真好男人

臭雞，夜晚同人談心咪等於比signal 人囉

仲要問人幾歲嗰吓先好笑

收嗲啦豬閪，唔好ff自己有仔啦死肥婆，醒路搞撚笑

醒乜撚野路

睇水我就知
醒路真係未聽過

好過你得米6